燒山又發功。。。 台灣應該短期安全

燈死自己抵撚死喇

燈你老味咩
隻垃圾狗媽咪麵咪又係燈輸

仆街啦，英國見

蕭若元
你趁地淋啦

去到火星都避唔開燈神魔掌

台灣末日

頭幾秒唔出聲睇得出咩叫怨恨既眼神
腦燒真心好撚嬲今次
平時用個平台去屌鳩19第一次試到俾人圍屌滋味